【地鐵廣告】恆 管 個 林 嘉 宏 好 靚 仔😍😍😍😍

好可愛呀😍😍😍😍

智障仔咁

負皮 上一頁

邊忽呀

有幾靚？個樣三尖八角咁 倒及牙 個頭仲要起角

個樣好怪

佢係咪溝左樓主個女神

我知好難理解，但係樓主真係鍾意佢

仆你個街 望一望上面留言啲名

你老母又中伏，又係gay post來嘅

goalU

倒及牙你都見到

咁都叫靚仔?

佢恒管男神泥

佢用X光機照過張相